港台兼職記者涉嫌刑事罪被捕 港台會全面配合警方調查並即時停職

香港電台確認一名兼職初級記者今早涉嫌刑事罪被捕。港台發言人說，會全面配合警方的調查，並已即時停止該名兼職員工的職務。

警方今早在港鐵海洋公園站，拘捕一名22歲男子，在他的背包中搜出兩支玩具槍及對講機，將他帶返香港仔警署調查。警方指，男子報稱是知專設計學院的電影系學生。

新港共台第一時間出聲明

好出奇? 李百全恨不得割埋自己條撚上獻比淋病

蘋果：據指，該男子解釋有關物品是早前用作拍攝，但未及收拾。

香港警方今日（15日）藉「全民國家安全教育日」，在黃竹坑香港警察學院舉行開放日，並首次進行中式步操表演。消息指，警方今早在海洋公園站截查一名男子，在其背囊搜出2支玩具槍和2部對講機。據了解，該名男子是香港知專設計學院學生，亦為港台兼職記者，有關物品是早前用作拍攝，但未及收拾。

消息指，警方今早在海洋公園站截停一名21歲男子，其間在他的背囊搜出2支玩具槍和2部對講機。警方隨即將該男子拘捕，並帶返香港仔警署。

被捕男為知專攝影學生 稱物品屬早前拍攝用
據了解，被捕男子是香港知專設計學院電影電視及攝影高級文憑學生，並為香港電台兼職記者，今早原本前往香港警察學院採訪。據指，該男子解釋有關物品是早前用作拍攝，但未及收拾。

《蘋果》正向警方、香港電台和職業訓練局查詢。

其實有玩具槍就拉得，咁以後係咪打wargame個班全部都拉得？賣wargame 用品嘅全部都係軍火庫？

狗要搞你
有呼吸已經拉得

下？未審先判？
何況而家淨係拉，連罪名都未落，你就停職？
理據響邊？

Wargame最大市場係狗